[經濟梁建芬]以叫雞一例支持Andrew Lo對短缺既見解

Andrew 你真係傻鳩來
講一堆野又搵教授都唔搵我幫手

我就g持 雞奴既短缺下未必會出現非價格莖爭

假設而家有雞梁和雞奴一齊搵miki
咁大家都唔禮讓 要即時同miki做愛（短缺）
正常情況miki會梗係揀梁蛇啦 話晒老公丫嘛（非價格莖爭）
但miki竟然話：「我有兩個窿嘛，你地一場同事，一齊啦 」

呢個例子證明市場會自己解決短缺，唔一定有非價格競爭。

無人對打我？

哈哈哈應該有比叫雞教授教過？

梁蛇唔係好大嘛